{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_067017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 포엠하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際には基準人数の料金が適用され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合、事前にペンション管理人と相談してください。 ご予約の際にも追加料金が発生し、追加人数には宿泊しなくても含まれます。 追加施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される可能性があります。 予約管理には時間差誤差が生じることがあり、重複予約がある場合には優先的に先に予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。 この場合はペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはITPV/WiFiとキッチン施設を利用でき、喫煙は禁止されています。 カフェも利用可能で、駐車場もあります。 また海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金が適用される条件は？",
            "answer": "基準人数の料金が適用される条件は予約の際です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金支払い方法は？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に誰と相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "予約の際の追加料金は何に適用されますか？",
            "answer": "予約の際の追加料金は追加人数に適用されます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変更される可能性がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に生じる可能性がある問題は？",
            "answer": "予約管理には時間差誤差が生じることがあり、重複予約がある場合には優先的に先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって変動する基準は何ですか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室条件は？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはITPV/WiFiとキッチン施設を利用でき、カフェも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "入室の際には喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設として駐車場が利用でき、また海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 449
    }
}